[痾屎達人] 點樣令到沖廁sensor唔work 🤔

即係你正係痾緊一篤美滿嘅屎嘅時候
唔知係伸下賴腰定烏低少少
跟住佢就突然開制沖水
啲屎水好有機會掂到patpat

而係你冇任何工具
有冇方法封咗個sensor

向後挨

濕張紙巾痴住佢

遠啲痾

痾落地